Игра в жанре TopDownShooter.

Игра была написана на версии **Unity 2017.1.1f1**.

Игра состоит из главного меню, экрана игры, экрана проигрыша/выигрыша. В игре присутствует несколько типов противников: астероиды, противник легкого и среднего уровня. Основной геймплей игры состоит в прохождении нескольких волн противников. Длительность волны и типы противников настраиваются в редакторе в компоненте EnemyWave. Количество волн задается в компоненте EnemySpawner. Стрельба активируется с помощью клавиши Space.

